場已卜，世清入一入黎

我book咗場打邊爐

你黎唔黎

狗唔識打邊爐

點睇世清依家凍到一早笠番入佢老友N賓個屎忽窿到取暖 ?

天寒地凍最好打飛機
話說陳晚我約埋班fd子去飛機
咁我打緊飛機自己個杯一定愈黎愈多精液同水之類
咁我慣左一多就會倒番落個口度
佢地話我核突
其實有咩咁怪

PS: 世清個口

識唔識飲水

此賠必火🔥

幾時出去踢波呀